{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045761",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "마곡사 미식정순두부"
    },
    "text": "忠清南道公州市沙谷面麻谷商店街キル181階に位置する麻谷サミシクジョンスンドゥブハンサンジョンシクは、公州麻谷寺近くのグルメ店で、お客様にさっぱりとしておいしい韓国料理を提供しています。 このグルメ店は豆腐を機械で製造せず、伝統的な方法で鋳鉄釜から直接豆腐を作り出し、柔らかくておいしく準備されています。 すべての食材は慎重に選ばれた場所で購入され、真心を込めて作られる豆腐は素晴らしい味を誇ります。 ここでは様々なメニューが提供されますが、注目すべきものとしては美食亭スンドゥブハンサンチャリム、山蔓人参焼きハンサンチャリム、そして手作りトッカルビなどがあります。 美味しい料理とマッコリや濁り酒と一緒に味わえます。 営業時間は毎日10時から20時までで、ラストオーダーは19時30分まで可能です。 最後に、この美味しい店はお口の中を考慮しておいしいご膳を提供するために最善を尽くしますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店の場所はどこですか？",
            "answer": "このグルメ店は忠清南道公州市沙谷面麻谷商店街キル181階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の名前は何ですか？",
            "answer": "このグルメ店の名前は麻谷サミシクジョンスンドゥブハンサンジョンシクです。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "このグルメ店はさっぱりとしておいしい韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の豆腐はどのように作られますか？",
            "answer": "このグルメ店では機械で製造せず、伝統的な方法で鋳鉄釜から直接豆腐を作り出しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の豆腐はどのような味ですか？",
            "answer": "このグルメ店の豆腐は柔らかくておいしい味です。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "このグルメ店のおすすめメニューは美食亭スンドゥブハンサンチャリム、山蔓人参焼きハンサンチャリム、そして手作りトッカルビです。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このグルメ店の営業時間は毎日10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店のラストオーダーの時間は何時ですか？",
            "answer": "このグルメ店のラストオーダーの時間は19時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店はどのような飲み物と一緒に食事を楽しめますか？",
            "answer": "このグルメ店ではマッコリや濁り酒と一緒に食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店はお店の雰囲気やサービスについてどのように説明できますか？",
            "answer": "このグルメ店はお口の中を考慮しておいしいご膳を提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 435
    }
}